ßüä
* German
** Phrases
   - hallo = hello
   - ja = yes
   - nein = no
   - bitte = please
   - genau = exactly
   - willkommen = welcome
   - tschüss = bye
   - auf wiedersehen = goodbye
   - danke = thanks
   - gute nacht = good night
   - bis bald = see you soon
   - bis morgen = see you tomorrow
   - bis später = see you later
   - entschuldigung = I am sorry/sorry/excuse me
   - es tut mir leid = I am sorry
   - leider = unfortunately/sadly
   - in ordnung = alright
   - Ich heiße Partha = I am called Partha.
** Things
   - mann = man --- männer = men
   - frau = woman
   - mädchen = girl
   - junge = boy --- jungen = boys
   - kind = child --- kinder = children

   - wasser = water
   - brot = bread
   - die nuss = the nut
   - die milch = the milk
   - die butter = the butter
   - der honig = the honey
** Verbs

   - bin = am
   - sind = are (wir)
   - bist = are (du)
   - seid = are (ihr)
   - ist = is

   - trinkt = drink/drinks/is drinking(ihr)
   - trinke = drink/am drinking
   - trinkst = drink/are drinking(du)
   - trinken = drink/are drinking(sie, wir)

   - kommst = come
** Other

   - und = and
   - ein = a/one/an (masculine/neuter)
   - eine = a/one/an (feminine)
   - das = the/this/that(nuter)
   - der = the/this/that(masculine)
   - die = the/this/that(feminine)

   - aus = from
** Pronouns
   - ich = I
   - wir = we
   - du = you(single)
   - ihr = you(plural)
   - er = he
   - sie = she/they/you(formal)/it
   - es = it

